====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lorsque la forme devient le fond , que l ' opération d ' urbanisme devient l ' objectif ,  l ' essentiel est perdu .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

